ANA COMPUTER TECHNOLOGY 黑店

話說琴日就去左灣仔電腦城二樓201號舖
一間叫做ANA COMPUTER TECHNOLOGY嘅舖頭
只能講中哂伏
買左一隻Microsoft嘅無線mouse
盛惠港幣138，冇即場拆到
返到屋企第二日一拆來用
就發覺冇電池蓋
而且mouse個面有花痕！

本來打去間舖頭問下
只係想反映俾佢聽
點知打通電話，一講mouse個蓋冇左
店員就即刻話唔關佢地舖頭事
叫我自己打去Microsoft問
好似身有屎咁
卸膊卸都卸唔切
而且接電話嘅女仔態度奇差
不但唔幫個客解決問題
仲將個責任拋返比個客

個店員又話Mouse係唔會拆包裝比客試
我即時就篤穿佢講大話
明明琴日我買嘅時候佢都開左隻Philips俾我試
佢見講我唔過
就搵個自稱老闆嘅男人聽電話
態度仲衰過個女仔，非常臭串
重覆返個女仔講嘅野不特止
仲比說話我聽
話賣138蚊賺唔到錢
仲質疑係咪我自己整唔見個蓋

我即刻眼火爆
鬧返佢轉頭
明明係佢D貨有事
仲講到我屈佢咁
連Microsoft電話都係我問先肯俾
完全冇話要幫下個客
或者為佢嘅次貨負責任
道歉都冇一句
我要求左幾次先肯道歉
但態度極度不誠懇
串到不得了

附上兩張圖俾大家評下理
冇爆粗已經好俾面
今次真係貼錢買難受
以後都唔會再幫襯呢間舖頭！

香港散戶電腦/手機舖都係呃人，己經係香港人共識嚟，衰啲講句，仲垃圾過淘寶